［正面人生］入黎講下呢幾個月有咩進步！

我先，廿幾年人都係瘦撚
停左課4個月左右日食夜食肥左10kg

瞓多咗

屬於香港人嘅書店

冇 做少左尖

溫多左書

個人更廢

咩料

全部都即食麵

佢搵返我以前po既野食相 好有耐性
果然係痴撚線港女

肥咗好多

焦慮咗好多

肥咗10kg

牙藍

肥咗 讀書廢咗 上進心低咗
帽咗

叫我藍攬

攬實我 帽事我明白的

Gym房停左 肥左
人生廢左 功課唔想做
啱啱過左due time
覺得自己係零